cu 咩college 最好

各位cu 嘅ching有咩睇法

UC 最強

shaw

新亞

和盡天地風雲之聲

認真答 睇你想要咩嘅姐

和聲

CC 窮撚之選

魚拉突

好既定義係咩都唔講..唔明有咩好討論

崇基 耶子
新亞 窮 摺 毒
聯合 綜合型 大部分比較正常
逸夫 蒲撚
和聲 黑社會
敬文 邊緣人
晨興 方便溝鬼仔鬼妹
剩低兩個冇咩特色

全中

覺得善衛啲人好多都醒啲 冇乜毒撚

和盡天地風雲之聲 點解係黑社會既？

組媽最強

有辦法

剩係鍾意NA個名牆

+1 想知

Saw

大部分都中大出既黑警都係和聲

咁ching覺得邊間係最多嘢挽

四舊喇

CC

Shaw for sure

和聲啦，可以dem beat

挽你老母
玩
大學你都讀唔撚到

挽你老母 入到先問啦

認真答睇你想要咩生活

Non ju yr3入是咪咩college都報到？

千祈唔好入uc無宿+要做fyp

係
除非太多人爭

Fyp跟中d麻煩prof gpa byebye

好重要睇下你住得遠唔遠，如果夠遠嘅話（講緊單程最快起嗎要一個鐘up）你可以選擇四舊因為yr1有宿，有宿玩書院活動都會方便啲，否則你yr1一無join到啲活動基本上你係書院都係摺住過因為啲人會圍威喂咁玩。

認真答 有得揀一定係四舊先
當中四舊有得揀有一定係三舊先

因為舊書院有個書院嘅人文精神同文化
有種凝聚嘅氛圍其他算係畀唔到
同埋四舊嘅院慶真係好撚正
全香港唔會有第二個地方搵到咁正嘅活動
細書院啲院慶就好似中學生搞文化祭咁
大書院嘅院慶好似大型嘉年華/party/ 文化市集 咁樣
又會有live band（當年成日睇supper） 啲friend又會創意擺攤 勁大個場有勁多搞笑攤位 有嘢食有嘢玩 有鬼屋

如果有得揀呢 我當初最想就入新亞嘅
嗰種文人浪漫嘅風骨 不屈於世節氣
無懼困難 stand against the world 要改變世界嘅精神
真係好撚正

手空空，無一物，路遙遙，無止境。
亂離中，流浪裏，餓我體膚勞我精。
艱險我奮進，困乏我多情。
呢幾句院歌已經贏撚咗

千祈唔撚好入和聲 和聲班仆街勁紅底
有啲良心嘅話都會覺得經常受壓迫
董事會啲人真係超級超級超級紅底
啲官方活動全部都同中國有關
要去high table同埋書通 有啲都係紅到不行
逼你聽

三舊for sure
千祈唔好入新書院
無校友 無乜獎學金
唔信可以開翻每個書院page查下
新書院淨係多機會住到宿
但支援百無

我覺得淨係崇基新亞可以入
兩間都好多獎學金同機會出外做代表識下人
而且實有人識崇基同新亞

就算比你入到善衡
出到去同啲senior傾計都唔會知咩黎
另外Uc唔係無獎學金 但係唔爆4=好難拎
Shaw無出名校友咁滯

真 新亞啲人係有種特質咁
明知唔得都要做到得既感覺
利申打手

啱啱起咗樓主底 原來樓主諗住入去讀sport
中大spe有個不成文習慣
讀sport啲人都會入去崇基應林堂
算係全中大最惡嗰個宿
聽講出面啲人聽到都會驚
都玩得好癲

我愛新亞

啱呀 真係好撚鍾意新亞
雖然我唔係NA 但係成日都過去黐啲天地靈氣

同埋因為以前有幾個文科嘅人好似規定一定係新亞㗎嘛 而家好似冇咗呢個規定

人類學 fine art 一定要新亞
哲學就新亞/崇基

同埋新亞係校歌同校慶

撚有天地靈氣咩 讀啲書通course逼你有 但其實冇

又唔係咁計
住宿日日經過天人合一真係可以諗到好多野
淨係1112果陣望住下便黎救中大條車龍
其實都已經好深刻
唔中意咁入世又可以望下船灣淡水湖
總之點都有方法思考到人生
又有浮游係天地之間既感覺
真心無反悔過新亞

文人就崇基啦

就係入到先問la

到讀呀

上面啲ching都話唔好入 好多黑警都係和聲出身
但ching最後入左咩college

NA 好似好啲喎 唔使做FYP

Ching 勁喎 咁係咪啫係一定會被入崇基？

入新亞 中大四院我稱霸

噏乜柒
唔該練好中文

入和聲/新亞一生後悔

入新亞點解會後悔嘅

其實我覺得Fyp好輕鬆

shho

真心分別唔大

諗緊shaw好定na
利申來緊都讀spe

Ching 係同學喎 睇下有無機會同college

係呀，不過我諗住揀shaw

睇翻上面啲ching 依加冧緊Na / Shaw

兩間啲hall都好殘

Ching 有咩好介紹

Uc個package好似幾好
利申唔係uc.........

屌 擺撚到明我就係當年冇得揀入咗和聲啦
我諗住頭幾個點都中啦 竟然派到咁後

唔一定㗎 只不過啲人鍾意入應林

新亞多靚仔
少靚女

全部都係垃圾

想住hall就shho

咩都好 一定唔好入和聲
Office 閪 加依家甜品 canteen 都要執
入和聲無任何好處

和聲人：canteen 有折
Na人：canteen 有折
Shaw人：shaw canteen 係邊？

Shaw college =no college , too far away

和聲依家連canteen 都無埋

想問係咪通常都入到First choice？

同埋想知non ju入五新係咪好難 會唔會有interview

又係馬料水 應林堂

近幾年好多人都走左去新宿五高 應林唔係個個鐘意玩

其實你要講埋你想有咩要求大家先比到建議你
想頹摺讀定chur定少chur
想要宿定走讀 間宿要唔要靚
想唔想要船（不過唔係想就有www
鍾唔鍾意assembly
想唔想做fyp

以前貪四舊的名先簡四舊 但原來入到去冇咩分別 比我重來會想簡五新

你係咪調轉左新亞同逸夫

利申：逸夫人

我都係shaw
但shaw好多都係yo架噃
我分得出邊d係shaw的人 shaw個d點都有陣yo味

和聲出哂名多人爭 唔擺到頭兩個choice都入唔到㗎喎 分派帽點都未到和聲

Ching 我想少chur嘅
宿就無咩要求
最緊要無fyp
其他都無所謂

入崇基悔終身
聯合新亞更稱心

一圖解釋點解唔好入敬文

敬文有三位去左個奶共酒會，全中大之冠

CC不了
NA for sure

咁shaw幾啱你
宿都算幾嘈 成日凌晨三點都大叫緊
又成日有牌打有酒飲（細聲）
我識的shaw人都係幾yo
最緊要你對宿冇要求 因為shaw真係比狗住、牆紙剝落、唔隔音、床褥薄過午餐肉
shaw冇fyp na冇fyp但有stot（你當係fyp簡單版）
shaw船都算易攞架d計劃又易入
我愛你呀逸夫

不過和聲作為新書院都算後起之秀
院慶都算搞得ok
又冇fyp assembly少過四舊
但d設施成日壞、同爆左幾次水喉
宿最出名係有獨立雪櫃
純粹主觀感覺和聲多d靚女

逸夫

最多靚女係和聲？ 上面啲ching有講好紅 唔會入啦

唔係玩既 淨係睇船同fyp就夠
文化wfc
Yo書院d人 十有六七都癲癲地
鐘意小圈子圍爐鳩叫玩玩玩
如果你鐘意玩 識人唔需要太有深度有內涵既都幾適合(或者我會形容為唔用腦)
但我係入面真係好撚辛苦 想玩下又識唔到朋友
不過百貨應百客 只可以怪自己唔好彩入到間唔適合我既書院
唔好批鬥我 只係我個人感覺姐
Firm書院既真係好開心既 我都想但真係唔夾

Ching 咁被你重新揀 你又會揀咩呢？

基本上中大冇靚女，但比例上我覺得和聲好似多d

ching咩書院啊

但重點一樣係shaw好少hall，你爭到先有得chur..
其實我走讀的，所以我同shaw係無關係，除左比錢我洗時會翻一翻去

Fyp屌唔少

NA
我識親既fd都係NA
佢地唔會好似shaw咁 唔accept佢地文化會覺得你唔yo唔同你玩
佢地比較和諧 交流上會feel到佢地肯同你諗野
係shaw佢地講野同玩係好笑既 但認真討論既時候真係麻麻地

咪shaw

屌呢個真
我下sem冇hall住
不過今年好似低分咗

和聲assembly有鄺仔

如果想搞gay呢？

哈哈我同你諗法一樣
唔知係我識的shaw人都比較低質定點，又唔可以一概以論
我都覺得自己同佢唔夾lol
我本身唔係d yo的人、作息時間又似普通大學生 所以我一直都係走讀

而*

應該係yo個班通常都掛住yo唔用腦
認真傾野唔會肯理你
唔yo既你唔會識到
試過跟佢地咁玩 玩完我都唔知自己做緊乜
之後自摺係房算

不過個人評價
佢地有d就算認真做野
都會做到垃圾咁
D思路奇怪到得佢地先follow到

我知呢度好多shaw人 可能我會得罪某d人
個人評價姐

Morningside

樓主諗掂未

有冧過 有鬼妹仔

咁各有各好啫 NA我都會考慮吓嘅 就係揀唔到 先要咁多位ching被啲suggestions

樓主，你學好中文先入中大好d中大唔收文盲

係
可能shaw適合你呢
CU咁多選擇一定揀到岩你既
不過講動靜皆宜 其實cc都可以考慮
宿文化好強 都多野玩

我覺得shaw人講野冇咩內涵的比率係高d
不過認真做野做到垃圾咁就周圍都有架啦～

你話個名似個說服力都高啲

新亞啦
反共精神
再唔係UC

Thanks

NA 岩哂 頹摺毒 又無fyp 上stot輕輕鬆鬆 assembly又少
不過上stot 發現無人會揀na 做first choice 好多被逼入黎

咁姐係除左stot之外，其實Na都幾好？
利申：內向小毒薯

思路正確
想感受住宿文化同埋唔想做Fyp就得返哩兩個option

lm

宿就應該難住d，好彩我住得近，不過係想chur下玩下
我諗我會揀shaw

Stot 幾好呀 識下其他faculty 既人 workload細過major好多 如果你想要多d scholar就唔好揀Na ，na好窮

Cc以前要7次assembly 無揀到

專出黑警鄧炳強咪係應林堂

比負皮既人好似唔識傳聞

上個年代
仲有聯合組媽

Sorry 想再問多少少
Scholar邊個易拎同多啲
鬥窮又唔夠 但又好要錢

下....其實na窮係舊料黎
自己入條link望下一年派幾多個獎學金

都話cc同na
其他果啲college根本好小獎學金
你自己開晒9間書院獎學金條list睇下就明

唔該曬Ching

最多scholar係cc 但未必一定入到 都幾多人揀做first choice 同埋難拎 講易應該係na / uc

擺cc第一有interview 講自己信耶實入到

但scholarship 係幾多GPA先穩陣有得攞？

Na係擺第9 都入到難民營集中地

唔係uc 多咩

一定係敬文

點解嘅 Ching

自爆埋無所謂，我係老鬼，當年無人㨂，塞人入去

其實唔係紅

Na有好多文學獎學金 姐係寫篇文嗰啲
唔知其他college 有冇

UC college head list 先有10000
其他同科gpa又唔太差有1000

咁揀邊個好

善衡收左好多醫科生 當然醒啦

依個真心讚

同埋UC FYP 可以參加uc goal exempt
d人勁開心成班fd去荷蘭
啱曬又想去外國又唔想去太耐嘅同學

cc 好撚多assembly

Uc lib都好正 夠哂靜 隱世一流

成日係個到訓覺ulib都好訓

成個post都冇提過523咁滯

有得揀咪幾好
我個科冇得揀

trinity college

呢個又係
冇hall住爭好遠

中大都唔住hall你不如讀鯨大算啦

523咩都有 就係無一樣野出眾

排左第9

NA要住到hall難唔難？
想揀NA但又想住hall

利申：住沙田區

Ching 頭三點揀

shaw>na>morningside

你year1 entry？因為year1會有得住，四年一宿，只後就要計番分
senior住既話有d難，因為本身na宿位都唔多，難爭

你仲要住沙田，太近了，分數唔高

Thx ching我senior入

想入NA，但又想體驗下hall
四年一宿唔適用senior，
咁有冇其他政策俾Y3入既有機會住hall？
想住返1-2 個sem

我睇過得9分（滿分45）

有得住一個sem都好

可以買宿其實，如果要住hall就五新一定會易d，不過你住咁近，我諗唯有揀必宿or睇下你自己有冇其他野可以加分，再唔係玩下d臨宿屈下蛇

我住大埔，我都係好絕望

一樣了🤡🤡🤡

都大機會同一個college架啦，開學多多關照

但ching揀shaw第一 係咪唔洗住hall

大家仲要同系 真係多多關照

想住都住唔到，唔夠爭
maybe到時買宿屈下蛇

你本身係space定cie？

Ching 清唔清楚點解宿分

Space sport coaching

留個tg？可能知道你係邊個

Thx. 我都有考慮善衡，必宿+冇fyp幾好

但善衡好似幾難入下

係呀，好多神科人，好大競爭

宿分上返每間college官網睇點計

唔該Ching

同埋有啲擔心揀必宿college會融入唔到
本身性格有d摺，
而且人哋入面已經同hall左兩年，
希望係我鳩up
Btw 應該都係prefer na

咁四舊好啲

新環境都一定會係咁架啦，所以真係搵一個兩個fd陪你讀同一科or college，有個照應之如又可以冇咁摺，一個人真係好慘
btw na冇fyp其實都已經唔錯

清你點樣知道senior無四年一宿？
我聽d同學講只要你從來未住過hall，就可以揀四年一宿條隊，100%有得住

好
我擺na ，thx

我都唔肯定
Senior有得用4年1宿當然最好
只不過我哋讀得兩年，所以我估既

Cu non jupas 有無tg group?

有得用

善衡打手上水
善衡點揀人呢個係年經嚟，尤其今年冇info day解釋所以應該冇咩同學知個收生程序點Run
有幾樣野要提提大家:

Q1: 善衡好似淨係收神科仔？我讀broad base science/engine/soc sci會唔會好難入？

A: 中大規定咗各書院要唔可以收太多同學院既學生，所以其實善衡唔可以收高過某一個range既數量既醫科生。所以就算每年有好多medic freshman為咗隻六十萬大船狗衝善衡其實亦只係爭緊medic 既quota，med school以外既同學其實唔會同班醫科生直接競爭。

Q2: 咁點解善衡都係收咗咁多神科仔？
A: 承上，所以當你報善衡既時候，實際上你係同緊自己school既人爭, e.g. 政政同archi, urban一齊爭，engine 仔同engine仔爭，sci仔同sci仔爭。當然善衡通常會用盡中大容許既quota，所以實際上善衡既神科生比率會比其他書院高，以過往數據嚟講Med school + business school就佔咗一半新生。咁樣唔代表bba既朋友們會比較易入，因為你哋要同GBUS/QFRM班痴線佬爭，畢竟中大既規定只係去到school既層面，未去到department既level。

Q3. 所以邊啲人報善衡會易入啲？
A: 喺自己個系/院入面比較岀色既人。必須講既係善衡interview會同時有兩關，一關係同單獨in兩個professor/lecturer，一關係group in 現屆善衡學生，所以除咗成績之外，你既言談舉止同會唔會對書院有contribution 都係評核既重點。當然前提係你篇文要過到interview前嗰關

Q4. 要報善衡有咩要注意？
A: 善衡每年大概都係5-6個人爭1個位，所以唔擺1st choice既話就可以擺去第尾，因為唔會揀你。喺interview之前善衡會要你寫篇文講下點解想入善衡，同埋填份類似CV咁既野。通常呢一關會screen走起碼一半人，傳聞係如果你既成績好高既話(可能喺自己個school都係upper quartile)可以直接過關。你張FYP上面嗰啲乜乜club/society既chairman/vice chairman或者咩義工活動啊比賽啊都有可能令你可以過關。不過如果對以上項目冇咩信心既話，其實篇文寫得誠懇啲用心啲就ok，唔使十項全能先入到嚟既。

有咩想知可以再問

你開就有

支持開gp

咁近又想要全宿就一定要揀善衡，晨興或者敬文！

中意四舊多，放左morningside第三

姐係如果我senior入YR3，
NA保證2年我最少一個sem有hall住，
意思係咪咁？

Thanks

Yes
保證住一年
只要你報

Ok thx ching

係咩 我見今年身邊個個擺第一先入到NA

哦你係估我就係奇怪點解你講嘅同我聽嘅唔同
btw你即管報，入cu體驗下住hall幾好玩架，我同你同書院同區，但我係入2年制programme，用四年一宿都住到

依家應林得返啲柒頭毒撚咋喎

咁岩既ching
Thanks

新亞撚留名

知唔知UC係咪都有四年一宿
上網睇話有 但唔知係咪真

書通係咪好難讀歷史野

未讀書通
但岩岩上完stot識到兩個fd子

冇記錯四舊全部都有四年一宿

SHHO 有medic大師兄黃敏力

新亞係咪好難入

同埋住宿係咪每個sem都要重新申請
定係一個學年咁計

見崇基有啲淨係住一個sem
唔係好明個玩法

分類帽個玩法好玄
有啲新亞排第一排唔到
有啲排第五反而入
利申第一揀新亞

住宿係每年申請一次住一年
利申今年住左兩三個月冇得住
俾死黑警浪費左四年一宿

崇基唔清楚係咪一樣
但係咪佢排緊waiting list 排到sem2先有位住？

好慘四年一宿咁就無左 新亞係咪好難申請到宿

都係會放新亞係first choice 希望分類帽唔好玩鳩我 好想入新亞

識人住好近因為咁下年冇得住
不過上莊既話有得加宿分

而家諗返真係冇揀錯新亞

搞錯咗
佢讀Econ

特登
P.S.
IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5
IQ 135
CUHK med fac
British/Candian Passport Holder

Ching 用濕鳩zoom 上堂都識到fd子
Btw stot其實好無聊

力力bb

中學師兄 佢都唔係考IB 佢考DSE咋

想知多啲 點解話冇揀錯既

住hall幾舒服
又唔會俾人chur
環境又靚
天人合一好正
環境好適合讀書
而家係屋企完全讀唔到

stot睇隊友
我啲groupmate幾傾得
又唔會太chur

More

無乜聽過人入完新亞話後悔
入shaw同cc就聽得多

聽落真係好正咁 令我卻步既係書通
知唔知書通幾時要讀 我yr3 入應該都要讀

我既concern唔會係書通度
最初睇係睇有冇fyp
新亞同逸夫都冇fyp
所以頭個兩個就係佢地

點解要抹黑我力力bb?
佢係考IB 讀medic
好想比佢同我做身體檢查

唔清楚實際環境
但有聽聞太毒太摺就唔好入
利申毒摺頹
當然唔住hall唔玩活動就咩書院都冇所謂

新亞就最好 想頹想yo都得
入世既 玩社會活動
年年都係一堆新亞既人走去做幹事
出世啲既日日坐天人合一都無人理你

點睇UC 諗緊擺唔擺係頭3
好似冇咩討論過咁

shaw國宿低層好多蟻

入去第一個sem 同埋新亞書通都係坐係到 個個都做自己野 係難走堂囉 一定係星期五試 不過唔知洗唔洗讀Stot

唔好意思 仲有嘢想問
申請宿位嗰陣 要計人均居住面積
咁係咪交曬屋企人嘅住址證明就得
銀行信個類係咪都接受

唔該晒

有咩想知？

利申UC grad

Ching 啲宿分幾人房？

湯宿 主要3人房
其他 主要2人房 / 少量改裝3人房

另有極少量單人房

手空空 無一物

有小弟個名

想問UC assembly係咪真係好廢

係 不過間中會有一兩個請d嘉賓係ok嘅

NA
———————————
五一黃金週 ✋☝️

識貨

十分認同

咁俾你再揀會唔會揀UC
我見UC好似中規中矩咁

我想問high table dinner 咪要著西裝嘅………共膳可以唔去 咁呢個唔去係咪都得or 一定要去?

yes must suit
可以唔去 一個sem多數3次 可以唔去1次 或者放卡（比張sid人幫你去）

從來冇後悔過入UC
UC啲人都好friendly 你要玩有得玩 唔玩嘅都冇人會逼你玩

諗緊UC定NA擺第一

形容得幾好esp NA

要背好多野

UC d人好friendly
uc好多活動
又有錢
宣傳吓第一代大學生獎學金

cu d人真心都好friendly
讀cu好開心

睇睇下 UC真係好吸引
想知易唔易有宿？ 我計過我得30分 2019 cut off 32

差一兩分都有機會waitlist wait到
再唔係咪玩大o識d書院friend屈蛇囉

30分waitlist等陣就有

上年收左成3000個人

總人數3000就差唔多 fm邊有可能3000咁多

不過我諗我都算係摺友黎 唔知UC啱唔啱

係講錯左

摺友就是一間都得啦

想摺就523啦

完全裸考 拎B- 考Mc+long q

同埋CC係咪真係咁差諗住排頭三

聽人講：耶撚，大陸人書院，FYP
三樣都唔好

CC係煩，又FYP，又多周會
但感覺上CC氣氛好D
因為多宿
而且書院之外，自己宿舍都多活動
而且NA出名窮....

校友路過一問，舊年底返CU見天人圍板
係拆定改建定咩？

維修

搭單問

non jupas入，讀三年， year1 entry
份人少摺，唔想太chur
好想住宿 (住將軍澳區），希望個宿靚D
船，無所謂
assembly同書通，冇所謂
fyp，盡量唔想，要做都ok

對運動同CU划艇有興趣
敬文同morningside好似幾岩我？ 想入SHHO但驚好難入

有幾科係無college揀的
例如我嗰科 屌

全部細系來
唔通一班30人分9個書院？
當珍惜下傳統啦

所以ching淨係可以去邊間？

明明日研係細系都係20幾30人分9個書院

印象中，得新亞、崇基有綁定既系

大把細系都係任揀書院 呢d濕鳩傳統咪又係department自己想班學生跟

總之一定唔會係綁新書院

個logic係調番轉，某d系綁定要去某個/某幾個書院

又未必，印象中~十年前，
大學想全部系打散
係音樂、宗教等系會抗拒叫停左

逸夫 唔想訓教歡迎入

咁其實都係佢地系會e.g.音樂系係祟基音樂而唔係中大音樂，咁有利益衝突自然會反對，唔覺得department會concern呢樣嘢

比張圖大家睇
係有fd揀緊college 我cap低左

屌牙 害人不淺

四舊啦
btw鄧小強好似係CC

想問下
senior entry入黎讀兩年
個人比較慢熱同摺
唔想要fyp，但assembly就冇乜所謂
未決定住唔住宿因為屋企唔算遠，如果住想要乾淨d嘅
有咩建議

漏左講 我好想去外國exchange

無咩利益衝突
計宿分係一樣，外人又鬼識分你崇基音樂，都係叫中大音樂

似係情意結/傳統多D
即係創校時得崇基有音樂
三舊都有中文，物理
傳統就一直延續；新系(如日研)，再細都會分書院

建議Ching 去睇下邊間冇fyp

咩書院都會出仆街
鼠王UC
波叔NA
新個政制局腸(OFFICE有維尼相個位)NA

忽然比佢地搞到唔想去NA

聯合組媽最盡責，含吹奶啜有方法

btw五新係收唔收year 3?

系會點會冇利益衝突，下年fm可以去其他college咁potential 下莊個pool咪細左。亦都唔可以直接將書院系莊轉成中大系莊（因為under唔同su), 對佢地黎講最簡單就係咩都唔變keep 落去。
同埋都唔係個個系都咁食古不化要keep呢d'傳統'e.g. rmsc

咁又唔係嘅，一個collage咁大，乜人都出架啦

中大太大

崇基最好 好多宿，住hall有啲5分鐘就去到康本園，成日見到啲韓妹

利申上sem 九半大中 9:10起身入到去有2-3分鐘淨

書院exchange會睇你對書院貢獻 上莊/院慶嗰啲 我覺得year3會蝕底啲
如果讀書唔差其實報OAL嗰啲都得啦

原來係咁 ching你邊間書院

Na

咪傻啦。。
今年開始oal exchange已經唔係要讀書唔差 係要讀得好先有機會 利申3.4x都無offer
奉勸大家選擇書院之前 要睇埋書院既exchange 同scholarship offer 其他書院唔知
但lws同shaw既exchange offer係比較差同多人爭

比較差係咩意思？

以前最西一定係和聲 睇secret 依家應該係shaw

你排第幾先 隔離post見到排400幾都有得去

就係四百尾

好多不知名既院校

崇基
因為崇基先去到exchange
因為崇基先玩到咁多大型活動
因為崇基先住到四年宿
因為崇基先識到我男朋友

利申:grad左四年

No

五新先要

近兩三年開始啲fm比較乖
大活動都開始少人玩
所以想玩得盡興啲最好入四舊
始終人多資源多

MS唔係擺第一無用嫁喎晨興善衡同和聲都係只考慮first choice
五新得523同敬文會考慮second choice

其實都預左入shaw or na，所以後面都係9擺

ching會唔會住宿 我都諗住揀shaw 我驚五新會難入 同埋有冇cu non ju谷啊想識定d朋友驚到時我太摺又year3 entry識唔到

你係咪揀得太多名校？

想住，但未必得
谷就好似冇，你開就有

你on9少陣啦，其實佢哋同時都係中大，不如你連中大都唔好讀

對唔撚住囉
係呀
不如書都唔撚讀去做毅進仔打人啦
多謝你嘅建議

同意

你自己冇邏輯又要發爛渣

其實可能五新仲易入 中大分類帽

但係五新要interview喎

讀咩大學姐
呢家走去police college 做狗就最好

想問shaw定uc好？
uc好似多啲船多啲exchange,但係佢有fyp
如果入左uc會有三個fyp...
利申：黎緊讀engine year 1，想入cse

有冇人知523難唔難入要interview

通常first second choice 先有得interview 收既大部份係first choice 就算係second choice in完佢之後決定收你都會打電話俾你叫你將523轉番做first choice

至於interview 只要你敢講嘢通常都ok 通常問你點解揀523同入到嚟之後想做咩 建議事前睇下書院website了解下書院有啲咩

Senior year entry 住屯碼 入NA嘅話 有冇機會住hall

唔該晒！巴打係523？
想問知唔知係咪group in?

523小薯一個
係group in既
in 完之後班student helper仲會帶你遊覽成個college

咁你覺得523好唔好 有冇後悔

好唔好呢方面真係睇人 睇你想U life係點
論523有咩比其他書院突出既地方 你問10個523人我諗9個都唔識答 或者就答你老人院

523真係啱一啲唔想太chur但又想玩下活動既人入 咁啱小弟就係呢啲人

如果你想要船既話有兩條路行: 一係考到3科以上5**兼且讀medic 一係就過檔CC

仲有523有一個優點/缺點 就係reg宿個陣首輪宿分只會計你屋企距離同人均面積 次輪先會計埋活動分

即係話你只要住得夠遠同間屋夠細 摺讀都可以四年必宿反之你要係咁參加活動先夠宿分

名牆由18年grad開始無得再加名喇 話唔夠位